有咩慘過訓醒無msg😞😞😞

未訓嘅時候都冇

50歲（破產）

no

收到公司大佬嘅msg